
                      Para mí buenísima, casi mejor que la primera me ha encantado todo, karra lo borda está claro, dani la leche en sus intententos de acloparse según la situación, clara en su papel, machi lo mismo la yaya como catalana que es genial.....en conjunto perfecta.
        
            